大家緊記缺一不可啊！！

//《香港01》收到消息，特首林鄭月娥昨晚突然急召一眾港區人大代表、政協委員及全體建制派議員，於今日下午四點齊集禮實府，料有大事公布。
建制派議員估計，林鄭將宣布正式撤回方案，以緩和當前局勢。//

咪回應曬五大訴求
各位手足唔好放棄啊！

佢撤同唔撤我都 dont fking care.
我要消算黑警啊！！！

推

6月9佢撤回我可能收貨
但太遲啦 警權唔洗理？

解散毅進仔

撤唔撤回，i don't give a fuck
你畀真普選我，其他淨低嗰五大訴求可以慢慢拆
冇「真普選+清算所有警渣」唔撚使旨意我收貨

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

如果大家放棄
啲眼點計 骨折點計 非禮點計